ACS Data Parser — инструмент для извлечения данных из СКУД. История изменений.
==============================================================================

В этом файле содержится описание всех значимых изменений продукта.
Маркировка версий ведётся в соответствии с [Semantic
Versioning](http://semver.org).


[0.1.0](https://bitbucket.org/) — XXXX-XX-XX
--------------------------------------------------------------------------------

### Новый функционал

-   Инициализирован проект:
    -   создан репозиторий;
    -   настроено виртуальное окружение;
    -   приложение упаковано в docker-контейнер;
    -   описаны процедуры установки, обновления, изменения, выпуска
        версий проекта, история его изменений;
    -   составлены базовые зависимости, а также зависимости тестовой,
        продуктивной среды и среды разработки;
    -   описаны правила для isort, pep8, pep257, все проверки
        объединены в едином скрипте `etc/scripts/checks.sh`.
